岩岩分左手

人的一生可能會經歷各種告別，在我們的相遇中收獲的愛和溫暖都化為了永恒的力量，感謝一路走來你所有的給予，支持和愛。謝謝未來還會有的關心和愛護。我們不再是我們，我們依然是我們。

利申分埋右

happy完咪算囉

負皮係咩意思

冰冰，我來幫你埋單吧
我知道你因爲逃稅事件
迫不得已才用鮑鮑換取自己的自由
李晨他嫌棄你，嫌你的鮑鮑發臭了，壞了
但沒關係，我永遠會幫你的
因為你依然是你

我仲後生 仲有market 仲有青春 要你幫我埋單？

又負皮我

G

G係咩黎？英文水平底
G=支持？

想和勝利oppa做愛嗎？

你留翻錢打官司好過 睇你都準備坐監
我就已經還好債 自由了

痴線？
我韓國大佬嚟 點會坐監

你都韓國大佬 我係中國皇后武則天

冇人關心我

一係你同我做愛